有無人都係同我一樣，鐘意啲同自己差唔多身高嘅女仔

例如我174高，就覺得170左右嘅女仔先有吸引力

我都一樣
不過我154

你一樣鐘意170左右嘅女仔？
咁難搞啲喎

我都覺差唔多身高幾好甚至高過我都冇問題，攬落舒服啲，同有平起平坐嘅感覺。唔知點解同矮過自己一段距離嘅女仔拍拖好易變照顧人嘅角色，就冇咗感覺。

Sor 1999

但女仔都鍾意高過自己

點解嘅

其實就係想有平起平坐呢個感覺先真

明你講咩，我都一樣

同自己差唔多高嘅女仔有啲壓迫咁 175已經係極限

但大多數男仔都鍾意小鳥依人，想有保護人嘅感覺

利申：高絲

咁你呢啲叫鍾意高妹啫

有安全感掛

你幾高先？1米9？

有咩壓迫揾過矮過自己嘅某程度上會唔會有自卑心理

想比高絲保護照顧，好有安全感

我要求d女起碼有米8
搞到依家都食唔到女
利申米95

你會唔會想去保護啲矮仔先

應該話矮自己少少比較好

米95真係難搞咗少少

我鍾意高過自己既女仔

米七

我都想俾人保護但牛高馬大無人想保護我

搵個矮既保護你

有又點，但99%係男人
女人上至170下至150都想要180up